% GSCHEIDT/RELEVANT:
@book{papula,
	title = {},
	author = "Papula{,} {L.}: Mathematische Formelsammlung für Ingenieure und Naturwissenschaftler \texbf{ERGÄNZEN!!!}.",
}







% ALT UND NUR ALS BEISPIELE!!!
@book{suerbaum,
	title = {},
	author = "Suerbaum{,} {W.}: {V}ergils \frqq {A}eneis\flqq{,} {D}itzingen {${}^2$}2018.",
}
@book{mynors,
	title = {},
	author = "P. {V}ergili {M}aronis opera rec. {R}.{A}.{B}. {M}ynors{,} Oxford 1969.",
}
@book{eden,
	title = {},
	author = "Eden{,} {P.T.}: {A} {C}ommentary on {V}irgil: {A}eneid {VIII,} {L}eiden ({NL}) 1975.",
}
@book{fratantuono,
	title = {},
	author = "Fratantuono{,} {L.M.}/{S}mith{,} {R.A.}: {V}irgil{,} {A}eneid 8{,} {T}ext{,} {T}ranslation{,} and {C}ommentary{,} {L}eiden ({NL}) 2018.",
}
@book{zytek,
	title = {},
	author = "Zytek{,} {J.}: {T}he narrative composition of book 8 of {V}ergil's {A}eneid: {N}ew insights{,} in: {A}cta {U}niversitatis {C}arolinae {P}hilologia 3 / {G}raecolatina {P}ragensia {XXIV,} {P}rag 2012{,} {S.} 15--23.",
}
@book{quint,
	title = {},
	author = "Quint{,} {D}.: {C}ulture and nature in book 8 of the {A}eneid{,} in: {M}ateriali e discussioni per l'analisi dei testi classici {N}o{.} 75{,} {Y}ale 2015{,} {S.} 9--47.",
}
%=============================================================
% ALLES ALT! NUR ZU DEMONSTRATIONSZWECKEN!!!
@book{menge,
	title = {},
	author = "Burkhard{,} T./Schauer{,} M./Menge{,} H: Lehrbuch der lateinischen Syntax und Semantik{,} Darmstadt {${}^5$}2012.",
}
@book{bibeleus,
	title= {},
	author= "Katholische Bibelanstalt: Die Bibel. Einheitsübersetzung der Heiligen Schrift{,} Stuttgart {${}^1$}2016." ,
}
@book{kritausg,
	title={},
	author= "Alcuini epistulam CXCII rec. Ernst Dümmler{,} in: Societas aperiendis fontibus rerum Germanicarum medii aevi (Hg.): Monumenta Germaniae Historica{,} Berlin 1895{,} S.~318{--}319.",
} % S. 319!
% bei Online-Ressourcen keine Groß-/Kleinschreibung möglich, escapen!
@online{vulgonline,
	title        = "Deutsche {B}ibelgesellschaft: \glqq{L}esen im {B}ibeltext: {B}iblia {S}acra {V}ulgata\grqq{,} \textsc{url:} \url{https://www.bibelwissenschaft.de/online-bibeln/biblia-sacra-vulgata/lesen-im-bibeltext/bibel/text/lesen/}, abgerufen am 18.08.2020.",
}
@online{georges,
	title 		 = "Georges: Ausführliches lateinisch-deutsches {H}andwörterbuch, \textsc{url:} \url{http://www.zeno.org/Zeno/0/Suche?k=Georges-1913}, abgerufen am 18.08.2020.",
}
@book{weinfreunde,
    title={},
    author="Dörr{,} H.-G./Röder{,} K./John{,} F.: Was Weinfreunde wissen wollen. Fragen und Antworten rund um den Wein{,} Niedernhausen 1998.",
}
@online{septuonline,
	title        = "Deutsche {B}ibelgesellschaft: \glqq{L}esen im {B}ibeltext: {S}eptuaginta ({L}{X}{X})\grqq{,} \textsc{url:} \url{https://www.bibelwissenschaft.de/online-bibeln/septuaginta-lxx/lesen-im-bibeltext/bibel/text/lesen/}, abgerufen am 18.08.2020.",
}
@book{ferrari,
	title={},
	author= "Ferrari{,} M.: Der Spaß des Exegeten. Alcuins Brief 192 an Theodulf von Orléans{,} in: Graf{,} M./Moser{,} C. (Hgg.): Strenarum lanx. Beiträge zur Philologie und Geschichte des Mittelalters und der Frühen Neuzeit. Festgabe für Peter Stolz{,} Zug 2003{,} S.~77{--}89.",
}
@book{resrom,
	title={},
	author= "Kuhlmann{,} P./Pinkernell-Kreidt{,} S. (Hgg.): Res Romanae. Literatur und Kultur im antiken Rom{,} München/Berlin {${}^1$}2017.",
}
@online{dnpbrief,
	title = "Schmidt{,} {P}./{N}eumann{,} {H}.: \glqq{B}rief\grqq{,} in: {C}ancik{,} {H}./{S}chneider{,} {H}./{L}andfester{,} {M}.({H}gg.): {D}er {N}eue {P}auly{,} online abgerufen am 20.08.2020{,} \textsc{url:} \url{http://dx.doi.org.emedien.ub.uni-muenchen.de/10.1163/1574-9347_dnp_e219990}.",
}
@book{verflex,
	title={},
	author= "Schaller{,} D.: Alkuin (Alchuine){,} in: Ruh{,} K. et al. (Hgg.): Die deutsche Literatur des Mittelalters. Verfasserlexikon{,} Berlin/New York 1978{,} Bd. 1{,} Sp. 241 -- 253.",
}
@online{dnpepistel,
	title="Görgemanns{,} {H}./{Z}elzer{,} {M}.: \glqq{E}pistel\grqq{,} in: {C}ancik{,} {H}./{S}chneider{,} {H}./{L}andfester{,} {M}.({H}gg.): {D}er {N}eue {P}auly{,} online abgerufen am 22.08.2020{,} \textsc{url:} \url{http://dx.doi.org.emedien.ub.uni-muenchen.de/10.1163/1574-9347_dnp_e333290}.",
}
